點解7226同7552都無咩人買

無人賭科指？